倫敦再現恐襲 數人被刺警向刀手開槍

警員趕到現場處理。

英國倫敦再發生恐襲，南部斯特雷特姆（Streatham）周日（2日）有多人在街頭被刺傷，警員到場開槍制服刀手，暫未知其情況，警方指事件涉及恐怖主義。

網上流傳的照片可見，一名男子倒臥在一間藥房外，持槍警員則擎槍指向該名男子，有指他被擊斃，但警方未有公布。也有未經證實的消息指，該名男子胸口綁有物件，未知是否爆炸裝置。

乜撚嘢譯名嚟？

真主偉大